原來真係冇100%波架

賭左幾年，好on9咁自以為搵到100%波formula，愈賭愈大。點知成也敗也，賭波真係唔好all in 呀

當賠率1.8
投注$200
你睇盤準繩度80%
而8成賽果真係跟盤

Expected value: $200 x 1.8 x 80% x 80% = $230

你話值唔值喇

點會有必勝
當年有一隻好出名的LTCM
主打數學家家,物理學家,計量金融家的公式
一野被人收皮